求救，點計都會發現臨老先嚟唔得安樂

情景題

假設如下：
現年29嘅我月入2萬4，冇物業陪兩老住公屋，月開支12000，剩低草起，積蓄現時30萬
1. 不婚不育
2. 壽命有港人平均嘅85歲
2. 通脹率按老麥最平個餐推算
3. 冇頂薪，平均每年加薪4%
4. 50歲後唔比人炒
5. 60歲揸一千萬退休後冇病冇痛

以上假設完全係低估哂好多其他風險
現實咁嘅CASE60歲單身起碼都要2000萬先可以安樂退休
推估實際個GAP有～1300萬

連登仔，請出招
投資啲咩先打救到我最後幾年唔洗窮死